［有片］天水圍俊宏軒有手足比狗上門捉咗！！

代Post ！
時間：22:45

我係拍俊宏軒第五座有加拉左兩位手足嘅當事人。

我有個朋友係關𨋢期間，
見到著住有狗捉住兩位笠住頭套嘅朋友。
咁佢即刻Whatsapp我講，
同落樓去問保安發生咩事有冇搜查令...
保安話警察做野唔使問啦，
我係附近搵到嗌緊口號嘅手足過去幫手，
之後一齊過左去，我就再追問保安搭左邊部𨋢，
佢又係重覆講個句唔好問啦，
隔左幾分鐘之後popo就拎住個袋(證物？)好快上左車。
對唔住，我做唔到d咩，
太突發同太少人。

影左狗車車牌：SR5974 TE6472

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推啊

推！
保安廢架？dllm

屌個保安仲要講埋句咁嘅嘢

天水圍北, 仲要係食蕉, 9成9係新移民, 全部藍到仆街, 唔好對佢地有期望

推啊屌

唔可以比班垃圾保安亂咁放狗捉人 連搜查令都冇

推推推！！

推推推推推

推呀屌

個保安答到勁摟打

如果有巴絲住呢頭 麻煩同你地樓下班保安講聲

班狗冇搜查令係唔可以放人上樓！

推

公屋保安=垃圾

講真，保安咁醒就唔使撈呢份啦
嗰d貼咩冇搜查令唔俾入嗰d紙都只係做個樣，安慰劑黎
人地有鎗有炮，入黎大屠殺現階段都吹佢唔漲

認得件T shirt 。 天頌集會嘅巴打

個保安一定係藍C廢老

屌你老母連狗車都冇

點解要帶上私家車？
好擔心佢地
下面有哂車牌
希望各位巴打可以起下車牌底

痴撚哂線 私家車當警車有冇搞撚錯